有冇人發覺今日維港特別多直升機飛過？

今日起屋企坐左成日
聽到好多直升機飛過
特登留意下係咪飛行服務隊白橙色果種
點知唔係，大量都係戰術迷彩外型嘅直升機

係港島至少見到兩三次